64維園好多鐵碼

放啲嘢喺度，有咩風吹草動黑警就郁
尋日先講會配合，真係好很配合

咁驚得罪美國又出反對集會

🕯

消息指，警方今日將會派出2,000警員執法，但認為過去多年的六四集會都是和平進行，今晚如有人到維園悼念，只要是和平進行，沒有堵路等情況，警方盡量不干涉

來源01

對於維園可能出現的聚集，據聞警方不會主動出擊，會由康文署自行處理。康文署昨天表示，因應疫情，現時維園的硬地足球場、籃球場等設施仍然關閉，市民不應進入。市民如進入維園其他地方，須遵守限聚令。該署已於園內張貼相關告示及懸掛橫額，提醒市民避免人群聚集，屆時亦會作出廣播，並會安排人手巡察，以協助維持秩序。

換言之，若巿民能保持社交距離，在維園點燭光悼念六四，康文署人員不會阻止。但消息人士表示，若然屆時有人不守規矩硬闖籃球場，康文署員工會作出勸喻，若巿民不合作或造成衝突，不排除會報警要求警方協助。過去三十年的維園集會，都奉行和平原則，究竟今年會否釀成衝突，大家都拭目以待。

來源頭條日報

尋晚都未有落碼
dllm

晒撚氣
就算今年得番1/5人
但又要社交距離
草皮位邊夠
最尾一定有人跨過去籃足球場
跟住狗又黎
之後咩結果唔使諗啦

之前好似未射入過維園，係咪黑警又要解鎖？

射過啦

嗰次唔係外圍咩？

射過啦
有次無不反
一班候選區議員搞唔知咩選舉會
成班狗咪衝入去 tg

好似有次唔知11點12月批咗維園集會，但射入維園？

樓上啱，無批到

夢見現場一樣，圖書館對開射咗，散咗去天后，之後唔知有冇射入維園內